用左幾粒鐘睇曬 RE: Zero 動畫，不吐不快

睇後感如下：

1. 自稱宅男，熱愛動漫、電玩既男主角，竟然第一次死後，發現唔到係時光回溯？偽宅男！

2. 扮碇真嗣條垃圾講陌生既天花板...之後仲要講認識既天花板，以為自己好幽默，垃圾！

3. 點解知道自己識save and load大法，唔走去老強女主角？唔make sense

4. Ok 你要做正人君子，咁你又走去奶腳而唔係義正嚴詞咁屌9皇帝女？

5. 如何可以年紀係104歲但內心年齡係14歲...女主角有90年空白？

6. 雷姆...高達先會用流星鎚好嗎？叫雷姆但有角又識暴走又會失去意識，其實你係初號機假扮既？

7. 現代劍聖揮1劍就打爆大半間屋...重要用普通廢劍，上代劍聖點會打唔死白鯨？又係你自己話白鯨d分身好垃圾

8. 男主角靠自我意識送大罪司見魔女，佢又知女主角係容器候補，咁仲點可能一齊？佢點會諗唔到？

9. Save and load 大法可以用黎練功練魔法，男主角完全無諗過利用...結果比精靈騎士用木劍打到無還手之力，男主角IQ其實低過100？

10. 其實成套野，專登用個廢人男主角，再配一堆超人女友後宮，咁我不如睇韋小寶算啦

一律答法: 咁樣先貼地,比你地班連登仔去到異世界仲碌撚過男主

黎sir英明
呢度至叻係你

re0=神作
你睇埋落去就會明

d咩野試煉懶係野咁, very boring

呢度第二叻係你

輕小說改篇
我覺得對白實在太多
有時要飛黎睇
好悶

呢度第三叻係你

係我，我會練到超勁
仲要逐個女玩完掟去d洞窟到比怪玩
當玩cg收集師

呢度第四叻係你

唔理
總之你屌鳩雷姆就係你唔著

Re0勁悶
見人個個都講咪睇吓
睇左2集已經覺得係垃圾
睇多2集棄埋

做得好
你真係好叻好醒

收皮啦屌你老母

第一季都唔錯
第二季已經冇左睇落去

睇韋小寶未